岑晉睛真係好陰公

有無巴打見到自己個名

長過熱狗清算名單

晉晴清算名單

又幾有耐性

我見到自己
佢應該係將黑名單列一次出嚟

我12月嗰陣問過佢攞J圖
結果佢直接block咗我

List晒跟住呢 ？
Between見到佢自己個名都係個list到

癡線婆見到朋友個名

拉極都仲有

有我個名 要logout 先係電腦ctrl+f 到自己

痴線 有d user 叫岑晉睛

痴撚線

見到自己 屌

陳庭佳

見到自己
但我唔記得講過乜

屌你老母碌左幾下見到條bar係一粒點，當堂笑左出嚟

見到有條友叫岑栢豪笑撚到仆街

好撚長 拉左10秒都有

◾岑晉晴
◾高天鷲
◾劉駿軒
◾岑晉晴

真係好撚痴線

臭雞

都未list齊
我都屌過佢幾次都冇我大名

笑撚死

周晉睛

清算名單

仲有個叫岑栢豪

可能只係part 1

點睇啊大佬
水蛇春咁長

皇天擊殺

屌好撚好笑

皇天擊殺名單

傻根

咁撚得閒打就排下abcd 啦
睇得好撚辛苦

屌佢真係好得閒

block list copy and paste姐

笑到仆街

清算埋自己

LM

好想睇鷲哥指住佢罵

小氣表